[開心速遞2.0]個週末速遞乜黎架?

實際係地產廣告雜誌

因為劇集冠名贊助係地產企業（億京發展），所以借處境劇宣傳旗下新盤。
近期會宣傳嘅，或會係荃灣楊屋道（荃新天地2期旁邊），商業樓宇及精品住宅綜合樓盤

BTW下星期六播春嬌救志明